{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022012496137/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "자카드 니트 베스트 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsで製造したSS22 / 35225UMQ20 高級なジャカード組織のVネックニットベストは、Tシャツ、シャツ、ワンピースなど様々なインナーアイテムとレイヤードして楽で暖かく着用できる製品です。 こちらの商品は表地なら60%とアクリル40%で製作されており、洗濯方法にはドライクリーニングをお勧めしています。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦によるほつれ現象も発生することがあるので、カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 また、皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって金属に注意しなければならず、暖房器具など熱気に近づけてはいけません。 水洗い時に若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出時は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この商品は表地が60%ウールと40%アクリルで作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品はドライクリーニングをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦によって毛羽立ちが起こることがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によって毛羽立ちが発生することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は外部摩擦によるほつれ現象が起こることがありますか？",
            "answer": "はい、外部摩擦によるほつれ現象も発生することがありますので、カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時に何か特別な注意が必要ですか？",
            "answer": "ファスナーやボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品を着用すると皮膚アレルギーが起こることがありますか？",
            "answer": "はい、体質によって金属に注意しなければならず、皮膚アレルギーが発生することがあるので、暖房器具など熱気に近づけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "この商品は水洗いした場合に収縮することがありますか？",
            "answer": "はい、水洗い時に若干の収縮が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は太陽光や照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は白系の製品に色移りすることがありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は敏感な肌と接触すると何か問題が起こりますか？",
            "answer": "はい、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出時は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品を長期間保管する場合には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 569
    }
}